{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051606",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66947&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주키즈빌리지풀빌라"
    },
    "text": "プライベートな一軒家キッズプールビラでは、年中の室内温水プールをご利用いただけます。 庭には我が子だけの乗用車やトランポリン、すべり台、ブランコなどが用意されています。 ギャン·ギャンは車で5分、ギャン·ギャンは車で9分、仏国寺は車で9分の距離に位置しています。 入室時間は5時であり退室時間は22時以降です。 客室は禁煙で駐車は可能ですが、ピックアップはできません。 ペンションにはキッズ用品が備えられており、幼児と一緒に利用でき、個別室内温水プールも利用できます。 脱水機が備えられており、プール内の飲食物の持ち込みが禁止され、事前予約が必要です。 基本調味料、携帯電話の充電器、救急箱、空気清浄機、コーヒーマシン、トースターなどが提供され、炭とグリルを利用したバーベキューも可能です。 炭とグリルは個人で持参する必要があり、個別の屋内と屋外でバーベキューを楽しむことができます。 最大定員数を超える場合は入室できず、保護者を同伴していない未成年者およびペットの立ち入りが不可能でありす。 画像が実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 また、火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して出してください。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは、どのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "室内温水プールや乗用車、トランポリン、すべり台、ブランコなどの遊具があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ギャン·ギャンや仏国寺などの観光名所が車でアクセス可能な距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間や退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は17時であり、退室時間は22時以降となっています。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、ピックアップはありません。"
        },
        {
            "question": "幼児連れで利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはキッズ用品が備えられており、幼児と一緒に利用できます。"
        },
        {
            "question": "プール内で飲食物を持ち込むことは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、プール内への飲食物の持ち込みは禁止されており、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを利用したバーベキューが可能です。ただし、炭とグリルは個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大定員数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大定員数を超える場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任はありますか？",
            "answer": "はい、利用者に対して利用施設の紛失や毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの出し方はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して出してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 506
    }
}